[男神]Marco Rubio用幾年前演說飲水件事自己抽自己水

好撚正，笑死

I too was caught with a single use plastic water bottle a few years ago and the media wouldn’t stop talking about it either.

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

挑.gif

終極自抽